【一年一度】交換技能

2018年又到左最後一個月，無論你係發現自己今年乜都冇做過想急起直追／放假無聊想揾嘢做，都歡迎黎參加一年一度又係小弟開既交換技能Post

相信只要唔係新會員都會聽過高登交換技能Post
基本上就係每人留言講低自己有咩專長，同埋寫低想要學咩嘢
如果志同道合就PM對方

FAQ:
Q1: 冇嘢教?
A: 依個post既目的唔係招老師，重點係分享，基本上只要你對個件事有一定認識（例如唔係好大隻，但都叫做左一兩年gym），同埋能夠教最入門既一小時就得，例子如下：
語言：例如教你五十音、最基本既文法etc.
運動：自由式點游？未做過gym有咩要注意？可唔可以剩係教我跳一隻舞？
音樂：我就係想學告白氣球，可唔可以教我短時間內學識
職業／Major：你每日八小時既工作／讀書咪本身係你最大既專長，好多人有興趣了解下例如社工係做D咩

Q2: 依個post用意係乜？
A: 好簡單兩個，用我自己做例子：1.我想學日文，但唔想一黎就比幾萬學費，自學又悶，想揾人輕輕鬆鬆好似朋友咁教我五十音先，2.我想學游水同唔同運動，但我真係揾唔到比成人既游水/足球入門班，想揾人教我最基本既泳姿/踢法先

Q3: 一定要double coincidence of wants (對方同時有你想學同你肯教既嘢)?
A: No!

Q4: 交友Post?
A: 當然冇可否認會有，但希望大家有健康既心態，唔好明明對對方興趣同職業冇興趣夾硬厹mode PM人啦

請留Telegram，如人數有上年咁熱烈先會開group（小弟唔係想交友請各位巴絲打見諒，如果有人自發開都冇所謂）

專長：
鋼琴（八級）
識玩扭計骰
魔術
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得
想學：
任何運動入門（特別跪求識游水同踢波既巴絲打！）
影相
Telegram:

留名

想學語言(法/拉丁) 結他
但自己好似百無一用既書生咁

唔好怕羞就得哈哈，你實有D嘢識

正 支持

講低你識D咩同想學咩啦！

發覺冇野識 但又好多野想學

可以照講低先!

留名 支持

唔好剩係留名 講下你想學D咩啦

同樓主一樣 想學日文

我想學奇門遁甲

我識開八門

專長：好似冇咩 工程撚一條

我想學德文, 以前上過D入門班, 無錢報埋落去

死門 開

想學：
揾gym伴
拍攝技巧
剪片技巧
煮野食整蛋糕甜品

比較叻：
Fashion
護膚心得
陪打羽毛球

做咩工程?

yes ah, 我就係覺得太貴,想有人教左我少少先決定比唔比錢學

感動有第一個回覆! PM你啦haha

Civil L

在下讀中文出身，平時鍾意睇書睇電影，但呢啲評論皆為偏見，難以登大雅之堂，正宗廢青

真係冇專長教人,反而係想學野多
如果話同人做學術交流咁都可以既

想學其他語言或者樂理 pmed

原來我乜都唔識

識：
游水

想學：
日文
結他

仲想搵人一齊行下山
或者發掘下興趣

g持

清一齊行山
可以教我游水嗎

識吹水

想學點教人吹水

想學cello

Lm

專長:
gym 3年半
會計 中學補習

想學:
琴
德文
西班牙話
室內設計

識
沖咖啡
電腦嘢

想學
整甜品
做gym

識:
中學生補 phy chem
跳舞

想學:
programming
寫apps
調酒
DJ

識：
- programming
- stock analysis
- violin

想學：
- 吹水
- 呃 funding
- 著草
- 投胎去先進國度

識：
影相 - 影左幾年咁
結他Fingerstyle - 玩左兩年（無級）

學：
游水
露營（想搵人帶上夜山影星/日出 ）

順便搵下同路人一齊影相/結他/行山

識：
打丁七日七夜不停打
六九大絕
口靈活臭閪我都可以
學：
絲打學含吹奶啜

Tg?

識:
Yoga 有個瑜珈牌仔
插花( preserved flowers)
扮靚 可以教脫毒
整野食 (中西式甜品藥膳 湯)

想學:
Gym ( 背同膊)
Calligraphy
Social

發現自己無嘢專 最多叫識下
識游水日文n2

想搵伴一齊學德文/gym/整嘢食

清 你日文識幾多？ 我讀緊日研 可以教少少(掛
我想學游水
一齊行山都得

清 新手入門一個月一齊做gym得唔得 我有跟教練! 基本動作應該唔會錯!
想學羽毛球!

凊! 我想脫毒!!!!!!!

識少少:
德文
結他

想學:
拍剪片(微電影
鋼琴

可以一齊傾畫畫行山打下波

Telegram?

打咩波

識：流行木結他
五級樂理(學緊八級下年考)
會計系畢業
地理AL有B
排球，籃球
上過工聯會推拿班

識
純種IT9

好wo..但我羽毛球唔叻 叫接到下波渣

一陣得閒加你tg

識：屌西
想：有西屌

識:
煮下飯，飲酒
programming
吹水

想學:
拉筋/瑜珈
武術
酒/咖啡/gym/行山友

識:
裝修,工程,
GYM(入門級)

想學:
煮野食.(海鮮,糖水)
著衫
拉根(腰酸背痛加寒背)

大部分球類活動 籃球羽毛球個類

籃球如果近想搵人打
有時book了街場唔夠人
星期三會同班人放工九龍灣打
周末間中都會

識:
游水
羽毛球
煮野食

想學:
影相
日文
西班牙文
gym

tg:

識少少：
日文
整麵包

想學：
其他語言
Bass
鼓

雖然自問無乜音樂天份

想問吓插花係點嘅樣 係平時見到flower arrangement嘅保鮮花版定係擺係個瓶到有一兩朵玫瑰嗰隻

都得呀，玻璃樽嗰啲因為低成本同簡單 所以會比較常見

識：
作歌填詞（廣東話多）
流行曲樂理
鼓
踢波

想學好多野但又一時之間諗唔到
睇你識乜我就學乜
tg:

識：
八級鋼琴(古典/流行曲都ok)
補習(Econ BAFS 5*)

想學：
英文Oral (DSE 4 極少講英文，唔洗學咩口音，只係想學下點樣用英文思考同埋練習多D)

識 :
日文 n2程度，準備考n1
畫畫
少少design野
Photoshop
襯衫
化妝

想學 :
鋼琴

想學琴好耐，希望揾到巴絲幫忙教
tg:

識：
鋼琴（演奏級）
即興作曲 (流行曲）
Absolute pitch
聽完首歌彈返出黎

想學：
木結他

有意回覆我

我有興趣啊 但係我未必有嘢教到你

冇去開個邊打

星期三九龍灣佐敦谷附近，有時做bk場撚

想學影相

發覺自己無專長

識
鋼琴8級
間中行下山

學
想揾下行山腳
揾收工飲酒伴

識
GYM
游水
食同訓

想學
整野食
日文
打波

想脫毒
但係廢青無野教到你

呢位巴打如果自學可能仲快
好癲個音樂底

你個tg錯左
想一齊打羽毛球！！

認真唔叻家接到波咁

想學 :
無所謂，咩都可以學下
重點係試多啲未接觸過既人同事

比較叻 :
手沖咖啡
心理輔導
情愛指導

Gym/羽毛球腳揮下手

影相換游水點睇
做下gym腳都得

Tg:

tg?

想學：彈少少jazz 野
你識結他 jazz？

識：
流行琴

interested？

識
航拍
入門皮革
修理 (首飾 鞋 電話電腦 水喉 電器識少少)
模型
Autocad 自問用得幾熟
行山
露營
觀星

學
畫畫 線條 調色
日文
木工
玩Arduino / Raspberry pi

個人好鍾意學新野 有興趣既話學咩都ok

識少少:
影相
日文
魔術

想學:
ukulele
結他
break dance(windmill)
畫畫(人像
健身

識:
Gym (有牌）
籃球
初級花式跳繩

想學：
游水
英文
政府工準備技巧

專:
畫畫(咩都得)
平面設計(theory and software skill)

識:
結他(電，木都得)
溜冰
影相
剪片

想學:
3d drawing
Animation
炒股
語言(日/徳)
室內設計
琴

仲有想學ux/ui

識
游水

想學
畫畫

我都做左DRAFTSMAN 2年
黎緊想學BIM
BTW 我對皮革有興趣

識：
壁球
影片剪接

想搵下gym伴，打波友同埋一齊研究下整甜品（試過幾次）

想學：
煮野食
Fashion
手調飲品（調酒，咖啡拉花）

識：
摺紙
織手繩
中裝裁剪
車縫
花鈕

想學：
刺繡
皮革
編織/鉤織
保鮮花
立體剪裁

想學英文 讀寫都要進修

識:
Fine art
Acrylic
Watercolour
木顔色
Ps ai

想學:
減肥
進階少少嘅剪片skill

玩左5年幾有多既fine art

識: 木結他,打波
想學:其他樂器, 同游水

做得最多嗰樣係運動
怕且都講唔到一個鐘

ching邊區 波友lm

技能：
電結他8級
木結他入門都可以
做gym

想學：
游水
剪接影片
影相
西班牙文

識
boxing

想學
物理治療

識：
近距離魔術 （精啤牌， 硬幣 心靈 識少少）
做gym
游水

想搵/學
搵gym 伴
煮野食整甜品
結他
鍾意或者有興趣傾魔術既巴絲打
搵行山飲酒伴

睇完個post 諗返無野識專同識
但想學畫畫

LM

睇完發覺原來自己冇咩野識

學：
我淨係想學音樂，有關音樂就得，咩都好

識：
淨係識做下樹窿聽人講下心事

識少少日文，做gym

乜野都想學，最好係德文，英文同programming

我好怕羞

識：
做gym 可以教增肌 減肥 體能

想學：
想學韓文好耐

我都想打羽毛球

羽毛球羽毛球

識少少結他（學左大半年）
羽毛球真新手

想學琴
日文
同搵人一齊打羽毛球教下我！
@frankzzzzz

游水教練可以教游水

想學點照顧貓貓

整係識日文

想學一門歐洲語言/gym

識：
日文（n2）

想學：
游水
素描/水彩

tg:
shinnnn898

技能：
被女溝

想學：
扑嘢技術

識：
日文 (n1)
英文
翻譯

想學：
結他
踢波 (自己本身識識地, 但想強化下過人同射波)
羽毛球
法文/西班牙文

tg: lampisthebest

識：
壽司(開魚,卷物,手握壽司)
木結他(只係掃chord)
影相(自學兩年)
跑山/行山

想學：
木結他(finger style)

tg:

你住邊區呀

識:
programming,
電結他 (彈左5年, 只識skill, 樂理好屎 )

想學:
日文
樂理

唔算話識，但可以討論下：
香港政治

想學：
乜叉都想學

識：
日文
易學
文學
書法
製香

想學：
水墨畫

識英文，手工嘢
想學畫畫，日文 etc

小弟鍾意睇戲 留個tg交流下
結他想學咩？

都係想彈唱下流行歌個啲咋，自娛冇野心考級

睇戲個到我自問都係普通野，有興趣可以吹返兩句既

cky319

識
結他（8-9年 咩genre都有玩下）

學 （或者純粹聽下分享
影相
畫畫
德法文
任何專業/興趣

觀塘

好多野都想學啊 個個巴打都好勁 每日過一招俾我就好

識：
中學數學
包禮物（少少）
基本煮飯（少少炒炆）
Gym（器械以外）
開解（少少）
真心朋友感覺（理解成ptfd啦 ）

想學：
瑜珈
影相
Skincare

我都知技能無乜 可以教嘅野又唔稱得上技能，多多包涵

想唔想學下點做痴線佬？

屌碌完po 發覺自己好多野想學 但係就乜柒都教唔到人

開個羽毛球腳tg group點睇

識：
畫畫
攝影
gym(基本野)
行山
yoga(基本野)
服侍貓貓

(歡迎揾我交流心得)

想學：
扮下靚(襯衫化妝)
煮野食
社交轉運
書法

其實咩都有興趣接觸下，發掘多d興趣充實自己生活

剪片識少少 十

自3歲開始攝影 唔係影相
幫唔幫到你

留Tg?

影相幫到你

識
工程
攝影（3歲開始學）
少量攝錄技巧
操體能
入門hip hop

想學
結他
鋼琴

識
日文N1
Programming (C#, powershell, vba, nodejs)

想學
人物畫
quickFIX/n
溝女

開個group仲易交流到啦

我好想學結他
但我淨係識9up

識:
塔羅牌
歷奇

想學:
潛水

如果近我可以教普通木結

唔知自己有咩真係教到人 不過叫做樣樣識少少咁大把 亦都歡迎加我吹水
識:
日文
工程
Autocad
吹水 (咩都可以討論下)
想學:
游水
德文
gym
programming

想學化妝 但真係無咩可以叻到教人
可以話識既有：
養貓
小小Brush lettering
英文（真係淨係識，唔叻）
中文作文（dse有5 )
都可以傾下睇美劇

有咩美劇推介下比英文唔太叻嘅

揾你占一占得唔得

1. 做左兩年GYM, 有時都會教下啲新手朋友
2. 籃球, 教到你所有標準動作
3. 教你打機XD
想交換既技能係學英文, 有無英文老師><

識：
Finance
vba
少少data mining
幫人解決問題同關心人
手作
用條脷

想學：
programming

就咁傾偈都ok

我想學冰島語

可以陪打機陪玩籃球
識好多中文歌
可以畀首歌同你經歷緊既野有關

開左group？

想學
攝影
彈琴

識
畫畫 （9頭身骨架 Q版 動漫 塑膠彩嗰d每樣識少少）
襯衫化妝

中學讀Art依家讀緊形象
唔可以話教但可以交流下心得
講完覺得自己好廢

識
煮家常菜
不失敗甜品/面包
襯衫（偏日）
詳細護膚
基本化妝
整手工皂

想學
日文（自學中，n4/5程度想間中搵人問）
素描（自學中，想搵人睇/教）
皮革（未整過，買左套elle工具同書，想人教買皮/整）
鼓（未學過，識睇琴五線譜）

個人比較怕生
有意quote我留言

可唔可以教我煮家常菜/甜品?
日文應該可以一齊研究下, 我最近岩岩考到N1
tg: @lampisthebest

我都好怕生

想學
畫畫
彈琴

識
整皮革 但無工具提供

識:
基本E & M 野( 姐係有咩屋企有電器/水喉問題都識)

想學:
乒乓球
炒股

唔識教潛水但可以陪你潛水傾潛水得唔得

專:
行山
露營
普通DIY手作
電器 (問得應該都識答)

想學:
畫畫(好想學 )
建築
組織/管理

@eelric

識：
手沖咖啡
乒乓球足球籃球羽毛球
分享睇過既書（會做筆記）
Excel+簡單vba
分享旅行心得（各種渠道識既人 courchsurfing,背包客棧,連登旅遊台, hostel, airbnb)
泰拳入門
基本冥想

想學：
煮野食（我未煮過既都得）
整歐式麵包（準備報埋工聯學）
影相構圖
唱歌
網球
Algo trade(睇緊書自學緊 可以交流下）
Whisky入門

一齊進步啦

想學家常菜同麵包
但你想學既我無樣識
我之前有留言 睇下入面有無野啱你

想學攝影構圖
我可以分享下我煮過既野食

識
打籃球
游水
結他（識少少）
工程
Autocad (唔算用得叻)

想學
彈琴
觀星
攝影
行山
畫畫
作文
煮食

我無做占卜師好多年啦，當一齊玩下既話都ok. 可能好唔準都唔定。

我搵緊腳考潛水牌，有無興趣先?

我已經有A啦 如果你之後搵潛水腳我都ok!

專：打飛機
識：上thisav
想學：扑野

結他換影相
tg haaook

識
鋼琴[教琴]
鼓[初心者]
結他[識皮毛]
樂理[1至8]
煮野食[好簡單既餸]
英式桌球[初心者]

想學
畫畫[依方面嚴重智障]
手工[皮革個類]
唱歌[用氣技巧]
英文[我好怕睇報紙]

利申，紅巴

識
日文n5
AutoCAD for BS
普通踩單車

想學
樂器？
英文
電單車 （有學牌
沖咖啡

我想學琴，日文，仲想學識女仔

入到嚟好慚愧
咩都唔識

識：
游水
笛子（中樂）

如果有嘢想玩，想學，我都可以陪你

無乜朋友

識：
記憶法 (可以教你好快咁記野)
識幫人補習 (dse中文或數學)
識少少儲錢 可以share下心得

想學：
點樣襯衫 特別係褲係鞋 (著極都麻麻)
學游水
籃球 (零基礎)

有興趣就

thx

識
結他
籃球

想學
乜都想學 只要我唔識
影相
游水....

識個朋友

識:
溝女心得

想學:
整beat

識
結他
樂理
籃球
排球
會計u grad

將軍澳區
要自己提供地方
求其搵野交換

LM
想學數學
可以教ukulele

識
Gym

想學
游水
網球
脫毒
電子結他
鋼琴

想學
揾gym伴
拍攝技巧
彈琴
各種語言(德文，日文等)
畫畫

我識既水平都好一般 最多叫一齊研究下
結他
唱歌
篤波
行山
周圍吃喝玩樂既情報
可以補dse phy
幫人補底英文都可以

識：

羽毛球（以前校隊）
投資/炒股
放狗

想學：
木結他
基本樂理
唱歌
波友（籃球羽毛球）/機友

你有其他野識我都想學
識下朋友

只係識少少：
畫畫
攝影
旅行

想學：
求生技能（游水，煮飯）
英文(speaking, Commercial writing)

好多野想學，但冇任何專長

識：

籃球
Gym
網購（鞋/衫/潮物）

想識:

運動伙伴（籃球/行山）
影相
Rolex 入門
人民幣/港幣資金滙出/入

交個朋友都得

識：

Boxing 西洋拳
唱歌（唔識點教技巧 可以俾意見 好多表演經驗）
脫毒 基本襯衫 個人打理

想學：

手作
琴/結他 識睇五線譜
英文
瑜珈
按摩
畫畫 （火柴人級數）

羽毛球新手可以一齊打

想脱毒!

識夾公仔，整眼鏡，乒乓波，解答感情煩惱，打機

想學影相，唱歌，煮野食，寫數字，慳錢

識

游水（老救）
踩單車（應該個個都識）

想學

日文
結他
瑜珈
攝影
整甜品

識：
Interview/寫cv
讀書
歐遊
時事

想學：
打羽毛球

識：
街機太鼓，maimai
電腦知識/裝砌
中英兩文（進階）/雜學
生活健康，個人護理
踩單車

想學：
日文

識:
鼓(5級程度)
泰拳
日文(N5程度)
camping
kayaking

想學:
結他
琴
鼓(尤其double stroke)
日文
游水(蛙式, 踩水)

識:
踢波
田徑 (短/中長跑, 跳遠 etc.)
游水
乒乓波
踩單車
基本個人形象+襯衫 (可畀意見)
唱K
打機

想學/搵伴教:
速減肚腩仔
Gym
籃球
排球
行山/camping skills
護膚+美容
見工preparation
異性相處溝通技巧
吃喝玩樂好去處
基本投資理財
煮野食
影相

識得教你
基本 攝影 (photo&video) / 剪接 / photoshop
由零開始完成一條小型人物紀錄片(類似100毛星期三港案)

想學
股票知識/技巧
樂理 / 填詞
想識一D營運緊(唔係主要拍vlog既) youtube channel 既人
畫畫 (零基礎)
吉他 (零基礎)

識:
鋼琴(八級)
羽毛球(中級(香討個羽毛球版個個scale))
data mining (普通)
machine learning(普通)
deep learning(初心者)
image processing (初心者)
programming(r/java/python/vba)(初心者)
數學(初心者)

想學:
攝影構圖
溝通技巧
英，日，德文
network security
finance modeling

tg:

識:
少量C++
數, Econ, Finance
游水

想學:
Gym

新一年唔想再咁瘦

識：
鋼琴ATCL 考緊
樂理
Gym
土木工程 degree level
Dse數&phy

想學：
影相
其他樂器

純粹搵我交流知識or學野都ok
我驚我所想學既野係3分鐘熱度

Pm唔到你

自
再試試

求
篤促我減肥

供
煮野食

就算無都可以傾下計

3分鐘熱度,唔可以話識,最多叫興趣 :
煮野食(最大既興趣)
木結他(基本自彈自唱)
基本調酒(有日唔小心買左堆酒番屋企)
整甜品
游水(淨蛙式既前老救 )
踩單車(代步工具黎)
急救(前老救)
脫毒(依家心態介乎毒同唔毒)
男襯衫(幫你基基本本見得人)
禪繞畫(亂畫放鬆用)
基本beatbox
開解(真係興趣之一,我好鐘意講經 )

想學: (有其他都得,除左運動 )
唱歌(好難聽 )
襯衫(配色,item搭配,牌子,小弟唔過170 )
工程野(歡迎師傅,有時想問下野)
python(覺得個語言好精簡好正 )
programming(有時想問下野)
攝影入門(人像)
哲學入門(書推薦?或者陪下我9up)
皮膚護理(步驟牌子推薦之類?)
屋企/公園健身方法(怕人多既地方 )
搵伴同我遊覽下香港周圍去

留tg

識：
英文（外國翻黎就想揾人用英文傾下計都得）
游水
唱歌（用氣/放鬆肌肉）

想學：
作曲（想買logic pro但唔識用 )
籃球(真係啱啱開始打好多野想學

識:
木結他 (彈流行歌)
說話技巧
運動入門

想學:
日文
Yoga/拉根

tg:

識
眼鏡野
做gym (做左兩年 唔係pro 叫做識基本入門野）
打籃球

想學
排球（睇左套漫畫有d 心郁郁想試 ）
西班牙文
整甜品

識:
鼓(八級）
Solidworks(3D modeling)

想學:
Yoga
樂理

識：
游水
單車
Gym(玩左年半左右，都識d入門野）

想學：
煮野食(家常小菜）
魔術
結他

Tg:

想學野 但唔知學咩

Push

冇咩野叻…只係咩都識少少咁…但又想學多啲野…

識但唔叻：
- 手寫字ok靚嘅…
- 打康樂棋 羽毛球 游水 單車
- 穿搭
- 影相

想學：
- 多啲programming/IT嘅野（我本身識少少）
- 多啲日文（我本身識少少）
- 西班牙文
- 影相技巧
- 改善英文

啊其實想學下跳舞添啊…

發覺自己都幾廢 無野識
但又無乜特別野想學

好似廢人咁

第一次留名

識：
剪片拍片animation ( adobe premiere/illustrator/after effect 同啲少少3D野）
影相（基本構圖人像燈光咁 ）
木結他（真係好基本）
踢波單車游水

想學：
日文/西班牙文（入門都得）
進階啲既3D modelling
唱歌技巧

大家好,

識:
魔術 (教左魔術5年以上, 舞台, close-up 都可以)
羽毛球 (未教過人, 自己打得OK)
其他基本運動都識少少

想學:
煮飯煲湯 (兩-三人份)
唱歌 & 腹式呼吸
AutoCAD

仲有想學寫靚啲啲字

識：
programming
python，寫web crawler

想學：
鋼琴
做gym

想學素描 有冇巴打絲打教我
我學素描係為左自己想做既職業

識:
拉筋
基本gym
眼科嘅嘢

想學:
日文
鼓
游水

仲有好多好多想學想試，搵個伴先

識:
programming
游水（蛙式）
普通上網自學啲魔術
踩單車
Computer Science啲科
陪打羽毛球做運動做gym
陪你傾計飲酒
識講大話

想學:
塔羅, 算命, 算名, 紫微斗數, 術數
魔術（closed up）
英文
唱歌(暫時胖虎級)
stat
賭波
social(成日俾人話毒 )
籃球
machine learning

諗諗下無咩野教到你
但上面啲野真係好想學到

教：

調酒
基本木結他
普通襯衫
速成打字
打lol
dse 中文說話5** 地理5** 歷史5
retake,報jupas 心得
點樣睇google map行去目的地
邊到有好野/宵夜/糖水食
邊間bar值得去有feel
打籃球游水
溝女

想學：

鋼琴
占卜
放低以前既野
點面對自己得唔到想要既野

睇返自己打出黎教人既野真係得啖笑
原來我咁廢

仲有教你如何可以不愛他

識：
基本roller, ice skate
理財
投資
motivate人
仲有啲垃雜但唔係專門技能野

想學：
手機，手提電腦維修
想識有做各種freelance嘅人
ecommerce創業嘅人
係美國生活緊可以share嘅人
分析公司嘅管理層
清洗水喉技術
洗部洗衣機嘅技術

tg waibb

想學：
programming（html javascript c++ python)
computer science野
股票知識
英文
自由潛水

識：
攝影
游水（蛙式）
踩單車

另類：
傾計
傾電影

識:

踢波
畫畫 (乜都識啲)
影相
設計 (PS AI LR)
少少德文 (學緊a1)
鳩噏 (港隊級數)
行山

想學:

更多德文
溝女技巧
同陌生人開展對話方法
養生方法
點樣唔再拖延
你教到既我都可能有興趣學

TG:

識：
運動（足、排、羽毛球、欖球等等）
唱歌（識啲啲）
Gym

想學：
日文
結他
魔術
煮野食
你諗到既都可能有興趣

如果要學咖啡我可以教你

咁多人都覺得自己無咩專長
都係想學野見識多啲,增值自己
唉

識：
英文（5**）
韓文（基本）

想學：
結他

識:
- 結他
- programming

學緊:
- 水彩
- 日文

想學:
- 鋼琴
- 圍棋

Ok ar please add me

識
游水
拯溺 （pt救生員）
急救
象棋
英式桌球
開left 4 dead 2 多人server
航海知識
計日岀日落時間
計太陽依家位置
少少雜技 （拋波）
求生/應變技能
少少反恐知識

想學
手語
外語
英文
煮嘢食
口琴
圍棋
沖咖啡
背嘢技巧
吹水技巧
溝女
電腦切機
高爾夫球
襯衫

識：
樂理
速成打字 (求大大學倉頡)
小中提琴 (歡迎夾琴)
游水﹑乒乓﹑羽毛球 (招人tgt)
單車﹑車

想學：
英文 (寫文麻麻地)
日文 (考完N5之後放左響一邊)
fasion sense
圍棋 (有冇人可以教下定石點記...)
整野食
Programming

識:
煮飯
撚貓
電單車
木工
利申:常識問答比賽冠軍

想學:
音樂e.g.(口琴)
獨木舟
行山
游水
任何可以令自己外向既技能

識：
樂理
速成打字 (求教倉頡)
小中提琴 (歡迎夾琴)
游水﹑乒乓﹑羽毛球 (招人tgt)
單車﹑車

想學：
英文 (寫文, Speaking)
日文 (考完N5之後放左響一邊)
fasion sense
圍棋 (有冇人可以教下定石點記...)
整野食
Programming

識:
日文(N2)
股票買賣（非炒股）

想學:
射箭
煮野食
其實想識多d朋友就真,唔介意剩係教

（朋友帳勿pm）

識：
游水
健身
籃球
Photoshop
工程 civil （最大嗰幾間做緊）
搵好野食
溝女
數學 5*

想學：
進階拍攝，剪片（Premiere)
煮嘢食
天文觀星

年經

想學：
占卜
（其實咩都想學，可以提出，但人暫時不在香港）

交換：
日文(n2)
Adobe Illustrator

想學/學緊：
小提琴
法文
Acct
其他（歡迎提出）

識：
日文N1
圍棋3段
數學/統計（大學嘢唔好問我...）
廚藝
各種運動（有精有唔精，想搵腳或交流都可以）

Tg:

識:
魔術
扭計骰
數 phy chem(有私補同翻中學教)
速成
扭波(基本啲既)

想學:
寫web/手機game/app
公司既運作
煮野食
leader skill
股票知識

識：
棒球
笛子（中樂）簫
金庸小說撚

學：
古琴
投資
流行鋼琴

識：
鋼琴

想學：programming (超級新手 ）

可交流日文 想學護膚 近年成日爆瘡🤦🏿‍♂️

識
日文
游水
羽毛球
泰拳
Gym
說話技巧
煮野食
勞工法例意見
家政

想學
英文 想有人幫我check功課grammer
其他我唔識既野

識：
鍾意唱歌（自己最叻係呢樣，唔代表勁 ）
基本自彈自唱（結他&鋼琴）
畫漫畫

想學：
唱歌想再好啲（可以同我交流下）
著衫
搵錢
人生迷失方向，求指點

TG:

識
古箏（之前有教人）

學
鋼琴、英文書法

有興趣可以留低tg

說話技巧即係花言巧語？我都識少少喎

識:
韓文對話 足夠應付旅行 買野食野等 (利申: 唔係上堂學既 因為之前係當地做過野)
操作大部份菲林相機, 基本相機操作技巧
NETWORKING (有CCNP 不過唔係強項 因為近幾年都唔駛我做)
VMWARE (有VCP 6.5 家下主要撈呢飯有相關問題可以交流)
WINDOWS SERVER / GPO (家下都係主要撈呢飯)
做一個稱職樹窿, 情感上比到啲中肯唔膠既見解
煮飯炒餸 (韓式食品, 主要係住家菜類 唔係啲咩大師級)

識:
跆拳
山藝/營藝
原野烹飪

想學
柔術
太極(打架果種)

專長：
化妝 (識教你點樣化得自然,突出輪廓但唔會化到mk同gay)
修眉 (識教你點樣幫自己keep住條眉型好睇,包括幫你免費修埋)
護膚 (識教你點樣分析你皮膚性質,簡岩自己既護膚品)
木結他 (識教你由新學到起碼彈到一首歌溝女,唔洗精)
唱歌 (大概可以教到你點樣呼吸 運用丹田 開聲)

想學：
任何運動入門（特別跪求識游水同踢波既巴絲打！）
影相 (入門級可以,但無私伙相機)
*Gym (呢個最渴望有人一齊邊教邊玩 )

TG:
利申: 巴打

識：
藍球
金融

想學：
唱歌
中文鋼筆書法

Tg: jacc1352

識：
鋼琴八級(已荒廢, 但可教最基本野/一首特定,唔複雜既歌都足夠)
游水(X蝶式) 單車 Gym (自學極入門級) 嘗試任何新運動
揀伏餐廳
搵廢墟影相
隨心無壓力鳩up Share由毒毒庵春仔變成唔太怕醜識鳩up既經歷

想學：
唱歌basic (五音不全 )
搵Gym/運動/歡樂級羽毛球伴
新手影相 (人像, 物件)
英式口音
一種英文字體

愈睇愈覺得自己一事無成 啲技能好遜色

絲
識:
plan旅行行程
揾廢青影相點
廣東話
講笑話

學:
游水
code
結他

詠春啱唔啱

詠春啱呀，你想學乜 ?

我想教 就考教練證 做我第一個學生

你跟邊個師傅 ?

跟過劉功成 依家跟梁相支水 梁岳賢
但係我淨係認李振邦做師傅
詠春界真係好on9

it仔一名 教人砌機 基本pc notebook troble shoot還可以 , 想搵tko gym友等我有多d恆心做gym

識：
唔可以話好叻既影相（岩岩冇左部機）
Photoshop，唔係好叻既After Effects
Davinci/Final Cut pro剪片Software

想學：
日文
AI

晒鳩氣啦

識
-攝影
-畫畫
-日文N2
-編劇(作故仔?)
-哲學
-心理學
-睇相

想學
-鋼琴
-結他
-其它樂器
-圍棋
-襯衫

好似好複雜
telegram pm 講下

師兄26學牌係咪想搵人操車？

識
皮革入門(有工具可借)
簡單手工藝(eg 無限鏡 天氣瓶)
乒乓波
投資理財入門(工作)
偏門國家旅行(eg 中東 非洲)

學
木結他
Spanish
網球
創業心得
煮野食
影相
GYM